有冇人不知不覺間比印狗影響日常生活

特登走去試百里香 omb
買左水牙線
平時用連登wtsapp tg 都多左用 喊豬
有時人地問我野會答 是

是

一個post都冇認真睇過

影響人師

我都無認真
今日突然發現比佢影響咗

影響師

佢岩岩做百里香打手果時 我食左4次
兩次難食到屎咁 兩次正路
之後經過果頭都會心掛掛D野食

搵佢做PR真係冇得輸

弱智仲咁大聲同人講

會思念定延

百里香其實好一般
水牙線都好伏

有影響 佢越開垃圾po 越覺得定延真係一個男人

同fd吹水個個都用喊豬

老定師

百里香都叫ok
水牙線真係屌你老母

乜春都加個師字

咁易比人影響到 印狗得咁五毛PR國安都得啦..

我淨係知條友之前成日出定延post

而家少左

仲定延!

成個百里香俾佢搞到執左!

非